奧達文迪正一仆街閪

球品咁撚閪 抵你同小花提早登機

私怨閪

條撚樣一落後就踢鳩人同省鳩人 脾氣差撚到

又點呀

輸波輸品

仲要浪費時間

跟得你多

尊重

克羅地亞個場係咪又係佢？

死全家啦呢條賤種

近得美欺多, 學埋佢籠野

上機番去慢慢發脾氣啦傻閪

狗嚟架 學咩人講eq

屌你輸波輸埋品

抵佢收皮

@奧達文迪

條撚樣都唔係第一次啦

比自己友撞跌搏12碼

佢個腦係咪有問題 晒自己時間

上次又係咁踢鳩拉傑迪

條仆街好賤 之前有一場又係專登省鳩人

點解呢啲波而家唔駛紅

佢唔省人都仲有機，俾佢曬咗成分鐘，on99

鏝狗不嬲賤種

矛到

開始反依條仆街

冇時間仲想開片，弱智到

但佢係曼城冇咁燥喎

呢到係咪斷腳祝福區

死鏝狗黎講佢都算賤格

法國佬忍唔到頸食幾張牌唔抵

唔爭取時間仲打交 狗閪黎

由出腳到開波無咗兩分鐘

eq低 平時曼城有甘賓尼控住佢 無個陣又係脾氣大 家陣無人管又輸波 即刻現哂型

真正嘅損人不利己

輸波又輸品

正狗閪

祝佢老婆佢老母俾人老強

條仆街唔撚知係咪收撚左錢

正垃圾，祝佢早日斷腳

條友黐撚線

On撚鳩自己差一波都省，我懷疑條友平時係個d躁狂症

呢條蠻牛eq應該係負數 92分鍾追返粒 93分鐘省鳩人撩交打浪費自己時間

反而普巴之後叫d隊友唔好咁嬲拉返走佢地

入去更衣室會唔會俾人打死
牙古路岩岩入完一球比佢浪費唒時間